{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162146?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 와우와우풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 また、ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任となります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は不可能であり、指定された喫煙エリアをご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンションには様々な特典が提供され、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、一軒家客室、IPTV/Wi-Fi、屋外テラス、客室内禁煙、アメニティ、プールビラ、プレミアムペンション、プール、常備薬、駐車可能な施設などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が予約に追加される場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で個人的に炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は不可能です。指定された喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションには様々な特典があります。個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、一軒家客室、IPTV/Wi-Fi、屋外テラス、客室内禁煙、アメニティ、プールビラ、プレミアムペンション、プール、常備薬、駐車可能な施設などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 482
    }
}